# Spreed

Spreed é um aplicativo mobile com a finalidade de administração e monitoramento de plantas, onde o usuário pode ter o controle da horta  domésticas e urbanas de forma facilitada e aumentando a produtividade. O aplicativo fornece monitoramento do desempenho e da saúde da vegetação no jardim do usuário a partir dos dados coletados do mesmo. Com o intuito de organiza a horta e aumentar o cultivo sem perder a qualidade dos seus frutos e reduzir os desperdícios. O app possibilita o acompanhamento do status das plantas para identificação de necessidades que ela possa vir a ter, assim, aumentando sua estimativa de vida. As administração das plantas são a partir das funcionalidades de gestão da horta, adicionando plantas e identificando as suas necessidades para aumentar a produtividade do jardim.


##  Tecnologias usadas para o desenvolvimento

O app foi desenvolvido utilizando a linguagem de programação Swift da Apple e o ambiente de programação XCode e os framework utilizados são:

* [UIKit](https://developer.apple.com/documentation/uikit) - Utilizado para os elemento de UI do app
* [Core Data](https://developer.apple.com/documentation/coredata) - Para persistência dos dados
* [User Notifications](https://developer.apple.com/documentation/UserNotifications) - Para notificação para o usuário 
* [Foundation](https://developer.apple.com/documentation/Foundation) - Para criação dos objetos utilizando o swift


## Contribuição

O app surgiu no programa de capacitação chamado Apple Developer Academy (link: https://www.eldorado.org.br/noticias/apple-developer-academy/), realizada entre uma colaboração  da Apple com o Instituto Eldorado, que tem como finalidade desenvolver as habilidades de estudantes das áreas da computação e de design no desenvolvimento de aplicativos no ecossistema Apple.

## Versão

O app está disponível na AppStore na versão 1.5.0 [AppStore](https://apps.apple.com/br/app/spreed/id1450002403) e no [GitHub](https://github.com/James-1997/Spreed) . 

## Colaboradores

* **Robson James** - *Desenvolvedor iOS* - [GitHub](https://github.com/James-1997)
* **Eliza Carvalho** - *Desenvolvedora iOS* - [GitHub](https://github.com/eliza-pc)
* **Lucídio Souza** - *Desenvolvedor iOS* - [GitHub](https://github.com/LucidioABS)
* **Joel Hamon** - *Desenvolvedor iOS* - [GitHub](https://github.com/JoelHamon)
* **André Afonso - R4j** - *Designer* 

## Licença e termos de política e uso
A equipe do Spreed está comprometida em proteger e respeitar sua Privacidade em conexão com o uso de nosso aplicativo. Todas as informações coletadas pelo Spreed serão unicamente armazenadas em seu telefone e nunca armazenadas ou transmitidas para servidores na internet. Para mais informações entre em contato conosco pelo email spreedapp@gmail.com.

[Site Oficial](https://tauromachian-extens.000webhostapp.com/index.html)

# About Spreed

